有冇人覺得魯迅先係抗爭專家

佢既開窗論真係準確描述左大部分中國人同香港人心態，搞到今時今日，大批巴打都講緊攬炒啦，班商家佬終於聽到市民吶喊聲啦
都唔知可悲定可笑，不過好過無既，唔知政府回唔回頭是岸啦